真名王喺皇馬踢後備 黎英超扭到熱刺變傻仔咁 係咪已經證明左比朗迷睇西甲水平高過英超好多

美斯下季來到 50g 50a都似

真